習近平要求加快發展量子科技

中共總書記習近平說，要充分認識推動量子科技發展的重要性及緊迫性，加强量子科技發展戰略謀劃及系統佈局。

新華社報道，政治局昨日就量子科技研究及應用前景舉行集體學習，習近平強調近年量子科技發展突飛猛進，成為新一輪科技革命及產業變革的前沿領域，加快發展量子科技，對促進高品質發展、保障國家安全具有非常重要的作用。

習近平形容，國家已經具備在量子科技領域的科技實力和創新能力，但發展存在不少短板，面臨多重挑戰，必須堅定不移走自主創新道路，突破關鍵核心技術，努力在關鍵領域實現自主可控，保障產業鏈供應鏈安全，增強科技應對國際風險挑戰的能力。

他認為，需要培育量子通信等戰略性新興產業、加快基礎研究突破及關鍵核心技術攻關、培養造就高水平人才隊伍等。

Quantum 支那

Condom 定 Quantum ？

量子速讀.gif

可以聽台灣電視講解

習帝講埋d咁空洞既野淨係呃到d傻仔
呢d野你講就得咩

佢除左識讀量子依兩個字
仲會對量子有咩了解
小學生讀物理

量子大躍進，全民大煉芯

量子速讀

去偷去呃去騙就得

China joe好快上台
到時直接統一台灣, 統治全世界

呢句真，量子科技係乜佢知條撚

見到量子兩隻字即刻聯想起呃錢

量子打J？

未學行先學走

同場加映

冇嘢嘅，將近呢十年果啲納米物納米物改名做量子咩咩咩就可以有補助。

佢除左識 量子科技 依四個字 仲識幾多量子科技野
衝埋奈米技術 人工智能 太空科技

同當年乜嘢都原子一樣，等睇淘寶出現量子筆同量子褲

煉芯out啦

依家全大量子
量子萬歲

量子地攤

量子城中村企街

佢地之前咪有個量子快速閱讀

笑到仆街

阿雜敗北
你連7nm都未有
仲想量子？
你以為真係可以"彎道超車"？

垃圾雜種
人地小日本09年已經有量子化技術啦

娘子科妓

佢真係唔識個Wor

幾時要求統一全世界

笑死我

實情係：量子®️科技。

兩個月後：中國對研發量子科技有重大突破

如果整到會係 21世紀原子彈
但幾時輪到你

日日咁多新口號打飛機，個腎頂唔頂得順嫁

習帝説要有光就有了光

小學常識好似最多教到槓杆原理

又係度講廢話
下面班騙子又準備大賺一筆了

即係提示美國禁運、制裁相關技術！其他國家都會跟隨！

乜有得要求嘅咩，美國可唔可以要求elon musk 快啲移民火星
技術唔得就冇得快㗎啦，你估有錢就得咩

習種連科研都可以靠把口加速

鑽石能量水啲friend

屌你老母

研究冠狀病毒就已經搞到世界大亂

佢好急

你未聽過共產黨：”與天鬥，其樂無窮”咩

呢句說話背後個心理係以為只要人有絕對權力就做乜都做到，係權力令一個人到咗自我膨脹嘅地步，就會以為乜都輪到自己控制

又幾千間量子公司出嚟呃funding

習總說：要有光。 就有了光。

佢唔講就慢慢做？

中共已掌握時光機技術, EL PSY KONGROO

要有台，就有台

又發開口夢
佢話點咪點囉~
反正佢班奴才都只係識奉承佢

繼續加速好

全民量子化計劃

量子加速

又燒錢
不過唔緊要 香港庫房大把錢送中

研究唔係問題
但整埋啲類似量子加密啲用唔著既野
仲要j出血

學歷歧視

量子化戰機?

量子加速師

Spiderman Spider-Man where’re you Spider-Man?

精子就得，打多d飛機la

精片大躍進量子大躍進

毛澤東都叫讀過扑扑齋，1918年湖南師範畢業。

鄧水平，江澤民都外國留過學，至少識幾種語言。

胡撚塗就幾億人入面考試考出嚟共產黨培育出嚟既精英。

推薦習近平出嚟果個真係大整蠱，原來係薄熙來做，後來出事以為揀個蠢蠢地可以方便控制，但點知王歧山呢啲巨奸痴左埋習近平度教識左佢權鬥。

摺被

量子摺被

整好晶片先啦柒頭

點解禁鍾情摺被？

筆 鉛筆 原子筆 量子筆

加速師

遲啲應該又有個八十幾歲老野出山震驚全世界

14mn 都未搞掂仲想搞量子計算

想用量子電腦破解加密？

佢連量子係點解都唔撚知啦

第一次見

以後原子筆要改名叫量子筆

香港幾時有量子妓女

晶片唔搞啦?

要求就做到？
btw,共產中文真係好柒

千人計畫會變 14億人計畫
全民去偷去搶
唔會再慢慢黎

起初 習近平創造天地

去做酒店咪好囉

要求佔領火星
要求發現蟲洞
要求死人復活
要求發明多啦A夢

香港又要課金了

最撚憎呢d老細，要乜要乜又唔撚明做到一早做左啦，屌

量子內循環

發展=偷

笑撚死 以為自己真係神黎講一聲就有

量子和平獎

量子通訊

Too simple So naive

全中國人量子化

fancy

貨幣量子化

傳心師

加快研究(X
加快偷竊(O

芯片都未搞得掂點搞量子科技

一星期單機可以殺哂ELS
征服地球不是夢

老毛二世

揸住兩個鎚扻埋一齊咪粒子對撞囉

邊有得急嫁🤦🏼‍♂️

係咁架啦 鳩up一堆口號綱領新名詞 然後全面貫徹 我諗呢條小學雞連量子係乜都唔知

要求左就有

有請道家天尊 無量子 真人

饅頭係咪以為量子個量=數量
又玩人海
量變形成質變 馬克思物理學

應該係本身已經係俾習或者其他人做。無人推薦過不厚，不過不厚極唔妥小學雞做到總書記。當年開放、爭鳴啲雜誌有報道，其中一樣係不厚認為大家都係革命後代，而佢學歷係貨真價實讀返嚟，又任職大連同商務部工作表現都好，就算貶去重慶執汪洋啲屎都無問題。但係小學雞無學歷，咁多年工作表現都唔掂，於是先同周永康結盟要拉佢落馬，由佢去做。

本身都按計劃進行，但發生一件大事，就係王立軍入美國成都領事館。當時駱家輝同國務院聯繫，建議俾王立軍政治庇護，但當時國務卿希拉莉否決，認為佢本身係人權踐踏者，唔合美國法律。

戲玉嚟喇

王立軍入領事館時帶咗好多文件，包括不厚政變嘅嘢同好多支共機密。因為本身王立軍係不厚授意下監聽好多支共高層，亦因為咁駱家輝先建議俾佢庇護。美國係文件入面得到不厚要攪政變情報，幾日後，習近平按計劃出訪美國。佢見當時副總統拜登時，拜登當面親口同佢講咗依件情報，話周永康不厚已經準備聯手拉你落馬，由不厚頂上。

習近平，或者相關條團同拜登私人關係就係由嗰時開始。美國報紙報道過，習近平知道消息之後，即時呆咗幾秒。另外，啲報道有話點解要提示俾佢知而唔係俾支共自相殘殺，白宮好似係有解答係想賣習近平一個人情，幫佢一個大忙嚟維持一段好嘅美中關係。

所以嚴格講係拜登幫咗習近平保帝位，禮尚往來，搵乜報答俾佢好呢？

你做好普通cpu先啦戇鳩

幫佢哋諗定口號

自主量子研發

擁有中國社會主義特色量子科技

古有孔子今有量子

習近平新時代量子政策

空間傳送門
仲有浮遊飛彈打柒美帝

大陸連啤呤都未整得掂
講量子科技？

依十年梗係智能

小學生不學無術
自己乜都做唔到又要求呢樣果樣

條撚屌好快被自己人收檔

日本本國都係整緊1:1 元祖咋

政治局昨日就量子科技研究及應用前景舉行集體學習

成班老閪 聽到明都偷笑🤭

愈多呢啲土法鍊鋼，支那就愈勁
支那狗全民自煮燃發啦

幾時發展逆時空武器

犀利
晶片用舉國之力都未搞掂又搞新嘢

量子雞

好似東莞搵到個九十幾歲嘅農民研究左量子電腦好耐，就嚟成功

7nm都搞唔掂搞量子

整到量子電腦未？

又可以呃錢喇

係咪啱啱睇完End Game所以有啟發

大陸成街都係人才啦

喂 支那種病毒王毒撚平你仲7唔撚夠咩

量子科技
講下就有咩

計畫生育咪量子科技囉
計住生幾多個仔

一講量子化第一時間諗到

講咗就當做咗

重成日講埋咩致力發展咩咩咩 確保咩咩咩
但永遠唔講要點做

蟻俠

係 講下就會發展到 支持習近平安

最近美國研發常溫超導體，量子電腦先叫做可能發展

突發！支那又輸！美國成功實現常溫超導體！

諗起呢個

個位從來都係冇習近平份架
江派同團派咁多猛人點搵都未輪到習啦。

就係因為薄熙來單野有隻痛腳俾人捉住先逼到換一個兩派都可以接受既傻習咋。

G持
強国終於超英趕美
希望佢哋可以全国国民量子化

大家聽錯，佢係講緊娘子既技術

拉鳩哂佢地啦, 咁樣水人地, 仲衰過AA

同分子料理有冇關係